雲加你是我 雲加與我常在

打歐聯 在鏡內發展恩愛

在一起看插水戲 在足總嘆每口氣

與拜仁 同諧到老的況味

再細嘗 永續雲老的況味